Faroll買野一問

如果用銀行過數比錢, 可唔可以用ATM?

我見佢張單寫住: "請不要忘記在銀行轉帳的備註欄內寫上您的訂單號 。"

有D心急, 因為想新年前有貨, 但今日佢地休息, 所以打唔倒去問.

Thanks